男仔平時洗頭落唔落護髮素？

唔洗頭
留返煮飯用黎炒菜

咁環保嘅你

精先係最好既護髮素

但我無男朋友，用唔到精洗頭你啲精點賣？

閪水囉

遇熱會凝固不了

有同樣功效？

要扑野咪落

點解？

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

有時落下

唔會日日用 幾日用一次咁

用開紅色個隻呂洗頭水 唔洗護髮素

我個ex唔用

護髮素太油，沖唔乾淨塞住d毛囊仲衰，短頭髮唔用都冇所謂

有時懶就唔落

洗能

落嚟把撚咩

要用無矽油護髮素
本地牌子梨奧美有出hktvmall有

洗頭水都唔落

我做

一時一時